尼維特係乜水？！

呢排日日番工無野做咪成日同同事吹水囉、咪吹波囉、講起普巴、我話佢當初番曼聯簡直係錯、如果繼續留祖記做埋名宿都唔奇、絕對係祖記史上最強中場、我同事話我痴線、問我睇過尼維特踢波未喎？攞個唔知乜水來躂我？上網睇下球王片、對比之下差普巴成條街、無眼睇叫我同事食蕉啦

講身位體格普巴贏成條街
講控波都係普巴贏
傳波無論長傳短傳普巴都係贏晒
射波可以講打和、但普巴得分能力稍高
制空力更加唔洗講、普巴世界
新速度大家差唔多
尼維特勁過普巴我諗只係得體能同夠勤力
普巴發威的話尼維特都要行開一二邊
仲有最後、尼維特拎左世界盃未呀？

尼紐特依家踢英超我估差唔多般尼個Westwood咁上下level

有冇睇降魔的

又一單記憶總是美好
尼維特的確無得同普巴比

係 比班老野吹大咗

辣殺po 拉

推

睇樣都知邊個先係優秀人種

個樣似弱智

當年覺文迪達同佢，好x型

萬中無一有三舊膝蓋骨嘅男人

當年唔係衰衝動兩黃一紅，搞到歐聯決賽無得出，當年甚有可能打低ac拎冠軍

尼維特如果而家出道俾盡阿fred料

聽講有3個膝頭哥

普巴世盃決賽入波

03年金球獎得主